# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-12 19:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-12 23:41+0000\n"
"Last-Translator: Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (Mandarin) (https://www.transifex.com/shuup/teams/55306/cmn/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: cmn\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Mailchimp"
msgstr "通过电子邮件订阅 RSS 的在线工具"

msgid "Re-connect Mailchimp"
msgstr "重新连接Mailchimp"

msgid "Connect Mailchimp"
msgstr "连接Mailchimp"

msgid "MailChimp"
msgstr "通过电子邮件订阅 RSS 的在线工具"

msgid ""
"Connect your Mailchimp account to Shuup store. Once connected, your "
"customers can be added to your mailing list."
msgstr "连接你的邮箱帐户到Shuup商店。一旦连接，您的客户可以添加到您的邮件列表。"

msgid "Mailchimp API key"
msgstr "MailChimp API 钥匙"

msgid "Mailchimp list id"
msgstr "Mailchimp列表id"

msgid "Enabled"
msgstr "启动"

msgid "Mailchimp username"
msgstr "Mailchimp 用户名"

msgid "Testing configuration failed"
msgstr "测试配置失败"

msgid "Configuration test successful"
msgstr "配置测试成功"

msgid "no status"
msgstr "无状态"

msgid "subscribed"
msgstr "订购"

msgid "unsubscribed"
msgstr "无订购"

msgid "cleaned"
msgstr "清理"

msgid "pending"
msgstr "即将发生的"

msgid "shop"
msgstr "商店"

msgid "updated"
msgstr "更新"

msgid "created"
msgstr "创建"

msgid "sent to mailchimp"
msgstr "发送给MailChimp"

msgid "contact"
msgstr "联系人"

msgid "email"
msgstr "电子邮件"

msgid ""
"The email that will receive order confirmations and promotional materials "
"(if permitted)."
msgstr "收到订单确认和促销材料的电子邮件(如果允许的话)。"

msgid "Subscribe Newsletter (Mailchimp)"
msgstr "订阅电子报（Mailchimp）"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Lead text"
msgstr "引文"

msgid "Submit button text"
msgstr "提交按钮文本"

msgid "Input placeholder text"
msgstr "输入占位符文本"

msgid "Success message"
msgstr "成功信息"

msgid "Error message"
msgstr "错误信息"

msgid "I want to receive marketing material"
msgstr "我想要收到营销材料"

msgid ""
"To enable your integration with Mailchimp, please create a Mailchimp list in your Mailchimp admin panel\n"
"            and link it to Shuup. The List ID can be found under \"Settings->List name and defaults\" in the Mailchimp admin panel."
msgstr ""
"为了使你的集成与梅尔黑猩猩，请创建一个梅尔黑猩猩列表在您的梅尔黑猩猩管理面板，并链接到锁。列表ID可以在邮件黑猩猩管理面板中的“Settings-&gt；list名称和缺省值”下找到。"

msgid ""
"The second step is to generate an API key for the integration in your Mailchimp admin panel and add it to the form below.\n"
"            API key generation can be found under \"Account->Extras->API keys\" in the Mailchimp admin panel."
msgstr ""
"第二步是为您的邮件黑猩猩管理面板中的集成生成一个API密钥，并将其添加到下面的表单中。在管理面板中的“Account-&gt；Extras-&gt；api键”下可以找到API密钥生成。"

msgid ""
"When you have all the configurations saved test your integration and enable "
"it."
msgstr "保存所有配置后，测试集成并启用它。"

msgid "Last Connection check"
msgstr "最后一次连接检查"

msgid "Last Connection status"
msgstr "最后连接状态"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Failure"
msgstr "失败"

msgid "Save and Test Connection"
msgstr "保存和测试连接"

msgid "Unexpected error happened please try again."
msgstr "发生意外错误，请再试一次。"

msgid "The newsletter cannot be shown because Mailchimp is not connected."
msgstr "通讯无法显示，因为邮件Mailchimp没有连接。"

msgid "I have read and agree to <a href='{}' target='_blank'>{}</a>"
msgstr "I have read and agree to <a href='{}' target='_blank'>{}</a>"
